其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(22）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

搶吧！

代@花花搶的

Cls

屌

痴線

我咁快都第3

好sweet

抽花都比你搶埋

中出痴撚線！！

兌現承諾

中出你....

點解又係你

離撚哂大譜 唔爆粗都唔得

1001又係中出

太過份了

中出可唔可以下次幫我搶visa

又係中出,屌

我都打左
但比佢佔左post唔到

中出幫我搶黃子華飛

中出可唔可以幫搶黃子華

冇下次啦
冇下次啦

可唔可以幫我搶黃子華

點會有呢個可能
連續幾個po

好快

朋友

係喎好計
可以發揮所長

田絲慢兩秒咋

咩環境

咁多人想睇

我都唔知點解

所有需要搶既以後都叫中出幫手

你又係咁

結拜啦笨

我都想搶到子華呀

下次禁一個icon

refresh後排名跌左

我地桃園三結義 名為毒氣三子

下次㩒住中出中出佢

大哥

我要張飛

俾次機會呀大佬
未開封架

不敢不敢

呢個麻煩你了

仲扮處呀啦

我都想要張”飛”

瘋狂中出佢

@中出 幫我搶演唱會飛！！

抽花諗緊點接受佢既愛

5分鐘47
點追

咁人地真係呀嘛

hi all

唔洗追啦 有人幫你搶左

蟲蟲

有啲難度

是對中出小情人

咁遲架 班車開左啦

屌~~~~~~~~~~
笑死

我很憤怒！

喱個名正啊

感動嗎?係咪matchhhhhh

Goal!!!

笑死你講粗口

中出幫我搶個男朋友返屋企

感動但唔係

係愛呀

引用：#998好假的卡比獸 • 8m
顯示所有 (2)
Added too
都無嘅
Added啦 你未add咩
編輯引用

唔知點解話不存在

Match !

我閂左啦 個個係絲打學野入既谷

啊！！！！

係喎
好sweet 呀

我不存在係呢個世界上

係愛呀哈利

新post留名

哦

好開心，可以安心瞓覺喇，多謝中出巴今晚既頭香！
大家早抖

而我是零的世界

肯入黎喇咩

成班麻甩仔想入女更衣室

下次都唔咁搶啦

早抖

點知比人踢返出黎

敢

我追唔切呀
見有grp就入咋

從頭來過？

因為搶灘失敗
決定深潛

等佢地約好又比巴參觀會放詳情架啦
無咪等下次

bro

雖然seed巴偷偷入左黎一陣

再搶就

好彩果個唔係坑

斬掉重練.....

早抖花花

槍斃！

走左一陣姐

大家都好期待你表演

我切

繼續畫圈圈放負

留多一手以作保險
我返工果到每日都爆，超誇張，係爆到d 衫要放隔離

唔駛啦
女生傾密計打搞佢地又唔好嘅
正如男仔都有boys talk一樣呢

天誅

下次唔好喇

係坑乜跳返出黎囉

公平咩

咁啱姐 唔洗太在意，做返自己，想講就講

圖已cap

你地洗post洗好快

睇黎要生切J之刑

正常情況黎

男子漢大丈夫

㩒住黎切！

聽日假期

係啦
唔駛太care喎
呢個post咁快
我有時都係飛住睇咋

但係好似要返工推得仲快

搵我嗎?

邊個話自己topic killer?

把刀唔好咁利
最好搵把生鏽嘅唔該

好多冗員

你呢個冗員始祖

做自己最舒服

Hi夜鬼報到

好眼瞓 瞓先 早抖啦

seed巴有功勞 佢教我整qr code

I am Topic killer

會細菌感染個隻

最毒男人心

花絲～～奶
好似係

唔會丫 我唔覺呀

我是垃圾

早頭啦大神

@浩然

我係無得回收嘅垃圾

個個都去訓！走！走！走！

任務已完成

咁夜仲唔訓？

i am here

搶完頭香大家散場

仲唔訓？又話要上大陸

聽緊首Sad歌
我不是真正的快樂

啱架啦

過2日先返

唔好比我聽 放負聽sad歌會自殺

hi,我叫浩然呀

唉...

Hi 我叫垃圾仔

無上一日就一個post，追唔切

比機會你講嘞

今日好似3個

做好人係冇撚用架

正常丫 唔洗追post 仲好

永遠係受傷嗰個

好認同 好人只會比人恰 比人派卡 比人綠！

有版你睇

身同感受

做咩好人姐 個仆街壞男人幾風流快活

做到就唔會係呢個Post叫春

壞人先多人愛啊！

啊屌 你又啱喎

我地死性不改架啦

愛情裡面的廢柴

我係垃圾！啊！！！！！

唉 仲係咁唔開心 屌

嘔嘔

可以點啫
等時間沖淡㗎咋

好撚心痛 佢應承過我唔會剷走我地嘅野 但剷哂了

正,就傾下邊個絲最正

邊個正啊咁？

變了心的人
過往的承諾等於廢紙

想知

佢就開開心心 我就onon99

假以時日
佢onon99
你就開開心心㗎啫

有無人可以挑戰

見人講人話,邊個係度咪邊個正

戀絲掛

冇下次了

的確唔錯

呀佘真係好正,正到爭啲唔想出門口

好正常喎 佢地話唔得咋嘛

唔係tg壞咗我會add佢

扮咩啫你偽毒
出去俾女撩㗎啦

出啦 飲埋我個份 醉埋我個份

但我唔知戀絲咩樣

學我

成班呀叔出去邊有人理

差牙蛇小小咁啦

聽朝仲要拜山,唔醉得

侵犯版權

總有一日我會醉死

靚女嚟

返大陸飲假酒

咁即係上嚟撚毒撚收毒兵

春～

嘩 個d假酒 屎水黎 勁難飲

唔好咁講
人地想極速出pool啫

我借個tg比你地

滿足你願望

淨返幾碌棍嘅

一齊喇

我係度
好肚餓

好懷疑係咪堅

金拱門

who know

我飲酒唔會咁虐待自己

潛晒

你兩條友

可以醉死窩

朱古力新地走花生

我地走啦,妳唔好攪大件事佢

仲有絲呀

寧願醉係xo上都唔想醉係屎水上

極速中出好過啦

你去撚花
記得返黎包膠呀

你地去

包膠邊位絲最正

肥死

呢個任務交俾你了
喵喵

你搵抽花cda包膠返俾你知咪得

食野
特登擦咗牙 唔比自己食宵夜

好想食

咁即係叫在在自爆

糕！

講呢啲
梗係要收集唔同既意見㗎嘛

真係有相㗎喎

你係咪想要抽花絲個紮呀

我都擦左 擦完先好肚餓

有邊個男人可以抗拒

一山還有一山高嘅！

唔可以以偏概全

叻春

欸，這個提議不錯哦

仆街 我最撚柒根本

做乜呀在在

我要朱古力新地多醬走花生丫唔該

牙可以再擦

肥西春

放題完又beeno

一腰還有一腰粗

點會

野唔可以唔食

那來的自信

多花生唔該

係咩
你有朋友仔喎

到時又假tg

中出好似話會請我地食

冇所謂呀
聽日出金鐘金拱門
晚上8點不見不散

你個名太神奇 要叫下

車錢都唔止呢個價

有料爆？

！！！

我冇人要
你係咪

比錢我買姑婆屋呀

放題完我飽到朝早

咁可能住附近㗎嘛

神奇，頂級，超卓

嗚呀真係好餓 感覺到佢既哀號

記得大合照！

@0079 ：我要你

春
你要來嗎

哪有仔

樓已有

全部都係棍

狗衝

依我經驗 中出出到黎買完單就會唔出聲

我相信花生絲打係真絲打黎㗎

喂呀你

皮蛋黃

係呀 嘔嘔

點解會咁覺得

輕輕路過
半夜起身去廁所 又新post

喂我都肚餓呀

個肚真係嗌緊架

又好耐冇見數字巴 可能得咗米唔理我地呢班毒撚了

連自己杯多花生都唔記得嗌

你都出去食蝦條咯

Ching 唔係去緊食女咩？

佢講波真心垃圾，但唔知點解久唔久會覺得好好笑，就好似你望到個傻仔做膠野一樣

親身經驗黎

怕醜嘅中出

屎忽撞棍,何其壯觀

再嘈嘔落你身上

召喚@0079!!!!!

佢話好忙 應該忙緊俾女溝

真毒=用機落order

原來你地見過

Cda你好有經驗喎

中出巴初體驗

幾條友係酒吧打機switch

用機啲人好多好撚慢

個個都咁多經驗

打咩 我都有switch

正

嘩你地唔洗訓

溝下女啦，仲上黎！

孖車

嘔？埋邊啦
有冇人記得

咁早！

毒撚三寶,油頭,眼鏡,遊戲機

我都有喎

點解係cda

之前連個d日本仔好撚勁

我屌呀！
中哂

唔識用又成日由頭嚟過

訓唔著呀

一把年紀唔敢係酒吧識女

咪係
先點幾咋

但係敢食女

屌,我都話我真毒嚟

春春都未訓
佢既分身中出都未訓

唔係cda？ 講緊在在喎

我無呀
就算有都係受害者

咦我睇錯

又柒咗

人地專業我地業餘,點比

可以成條賽道都keep住出火飄移

你肚餓得滯 要食野啦

你到底同春姐咩關系

三十機歲,髮線後移性能力又衰退
仲有咩優點大家幫手補充

搵啲後生女補補佢

唔話你知

我可以全程keep住包尾仲輸一個圈以上

成熟，又經濟基礎，見過世面，玩夠

柒左

你講果啲缺點嚟喎

咁差d喎

經濟基礎.....連登仔個個u grad,月薪50k up

我邊夠佢地嚟

咁早梗係訓唔著！

對唔住，我搭唔到嘴喇，我收皮先

喵巴80後？

小丸子又有心事

是咪串我
小學畢業 月薪得5k

你個尿都柯幾耐下

滴滴仔

,係囉
唔覺唔覺

爭紮緊睇唔睇歐聯
應該捱唔到咁夜..

未打完就send咗出去

放假窩
驚佢有牙咩

做咩！

攤左上床

年紀大， 捱晚夜好大代價

通常太大都係屙得耐
我講緊篤尿太大篤

我都攤左一段時間

經常性情緒低落， 煩女人呀

呢個話題幾耐人尋味

咁應該都好大下

不要再說了jpg

等緊邊個？

搞咩黎

我幾擔心你煩緊男人

上床唔等於訓覺

係囉！點解你地啲男人成日諗女諗到失眠

上床可以 ...

重情

做愛做的事

咁快就無嘢同我講

因為啲女真係好吸引

我估我想架
你大把選擇就話姐

一陣你嚇親人

咁都有得ff

捱眼訓睇歐聯

無得揀唔洗煩

毒撚係咁可怕

你地好賤囉
上床一定係等人既咩

btw,等緊邊個

寂寞太耐

浩然你咁就唔啱喇
心邪佐喇你

無得簡

我認我心邪左

撚有

今晚要隻開咁睇了

咁佢講得一半唔講埋另一半,唔係好耐人尋味咩

唔好諗咁多女仔喇
乖啦

我唔想講個四個字都知啦

我要煩呀！！

Same

轉game,打傳說,要潛水了

諗下男仔啦

有冇絲真係會同冇興趣既人單獨出街

諗下春大大咪好咯

願明天，能不再為你痴纏
明白改不變，你亦離開很遠

你玩嘅game我都有玩嘅

因為冇另一半

呵呵呵

呢個問題上個post好多絲有答

會

有時當同friend 出街
因為我好撚悶

用黎攝時間

春姐，中出掛住你呀

春大大啲急才冇得輸呀

衰過諗男仔

好想有得煩

大家都掛住中出

在在

我唔掛住啊！

由好傾去到而家冇咩好講真係幾灰下
不過我又唔鐘意trash talk 所以冇野講就真係唔想搵人

一齊訓晏覺

妙答

等緊我？

啱架啦 太chur 好煩架

諗緊邊個男仔啊
係咪xx中xx你啊

好激動

啊！

梗硬搵野講好辛苦

我又覺得自己有興趣時點解唔做多啲主動
唔好俾自己有後悔既藉口

出過幾次街 唔知仲有冇機

有第二三次肯定有機會

咁真係冇野好講 以前好傾果排大家乜都爆晒比大家知
家宅都唔洗查

唔食！
訓覺
早抖啦大家

係時候要更進一步

我諗緊個中佬

屌老味係 professor 呀 ！ 交功課呀！！

點都要睇架喇

第一次係咁岩大家都有興趣去同一場 classical 音樂會
最近就食野 不過隔左一個月

竟然係咁！
姑娘此番說話令我有點害羞，在下先行失陪一陣.

明天再續，瞓了

乖唔好射咁多

咪講下時事 呢排有咩戲睇啊 演唱會啱唔啱 啱咪買飛再出過囉

Agger !!!!!!!!
再有有興趣嘅我係唔會放手架啦
不過首先要識到人

出街嗰陣點㗎？

你唔明架啦

睇陣小說就訓了
我都深潛了 早抖啦

個個都潛！

咪比少少暗示人睇下佢縮唔縮

早抖呀花生

食飯大家都好好傾 冇deadair咁濟 大家講下大家生活
最後係荃灣冇目的咁行左兩個幾鐘邊邊傾
最後去埋食蛋糕閃人

識玩！少量身體接觸

功課既野巧死既姐
：啊蛇～ 我呢到..呢到同呢到都唔識做...教我呀

要keep住團火傾多啲計嘛

深宵場真叫春

起身叫春啦！

有得閒撞下手 見佢都沒咩野
我廢時去到太盡啦

咁好傾應該食住上

Ok 呀
步嚟唔好太chur 似有機
識咗幾耐？

愈傾愈密架啦

在在都要潛了 早抖

早抖在在

晚安

走啦 我唔想搞大佢

我真係有野傾先搵
朝早起身講早晨好無謂 大家都出黎做野唔興呢味
不過岩岩開始傾果排就真係會同人講起左身

打蛇隨棍上嘛

Ching 你睇得太多

我發現
你次次話瞓之後都會繼續上水

差唔多一年

肛肛仲喺度！

傾下興趣 傾下最意玩咩咁囉 拎多d資訊 投其所好

早抖聽朝起身叫春呀！

放假問下去邊玩

興趣大家都知晒咁濟
我而家反而想face to face 多過手機

無晒人！！！

都幾耐喎
呢排先開始出街？

我囉 我係獸！

聽陣歌先瞓嘛 今次真係瞓了，晚安大家

係呀 近呢幾個月啦
頭半年日日whatsapp多

唔好拖咁耐等陣fd zone

去左同班fd去玩

講起傷心
最近先真係有feel想的起心肝追

屌
我都係
迫自己開心

出完街咪繼續whatsapp 講返個日出街點點點

不開心就不開心
也別勉強的慰問

你仲有班fd陪你!

不過佢同我講過佢以前遇人不善
真係想長時間一個人先諗發展
2-3個月貨仔呢招應該唔岩佢

識左成年喇喎 太慢了

佢開出黎既條件係一年以上
唔知佢吹定點

咁佢咁講
又好似暗示你合格

以前講架
因為佢中左次伏話自己怕左

同埋自己又衰 有排搵左新工專心做野果排少左搵好多

啲人訓晒，我黎守門口

呢度一係就多訊息到你睇唔切，但一消失就全部人一齊消失

早D訓啦
大家做野都累了

訓了

咁佢可能會覺得你對佢冇興趣

不過仲好
如果你係識落傾落先慢慢產生興趣佢會安心啲

仲有me

絲打走哂就冇人鳥

你咪係絲囉

岩岩出完一次我廢時咁快又約
好似好chur

豬西唔計

順其自然啦 但係又唔好拖太耐
加油！

以前學生時期急過明白自己急唔黎
不過有時唔係幾明女人點思考

照吹下水都得架

留名

而家冇哂人聽朝再吹

Post爆得會唔會快得濟

Welcome back

半場完咗，痢今晚食咗春藥

仲未瞓既春大大？

唔知呢個post 有冇巴打睇波

寶姐！！

咁夜唔通你都睇波？
我做功課

本身等洗衫點知喺sofa瞓著左，啱啱扎醒左起身晾衫
聽日先做功課啦，夜喇

呢個post咁痴線冇追幾日就推爆左6個post

有都應該唔多

你成日都洗衫
你都快啲瞓啦

呢幾日特別痴線

繼續睇啦
我老野就瞓先

聽日放假，夜啲都無所謂啦

唔洗衫冇衫著，窮L 一名
你都唔好做到咁夜啦，比個腦休息下

成間吧痢包咗場
大家都失晒控話要中出曼10:0

係香港，痢同49000球迷數量最多

春春春

我要大大力叫春春春

春春春叫力大大要我

唔記得熄鬧鐘醒咗

早晨啊

用殘餘力氣去拜山

早晨# same here

返工中啦

唔理我

理啊 岩岩去左刷牙洗臉咋

睇黎好多人今日去拜山

但至少要keep住whatsapp

放假真美好

早晨
拜山去

放假肛肛好

早晨晏教巴邊度拜

同返工無分別 咁早起身

今日天氣肛肛好

葵芳 勁遠啊
你呢

只有睡眠時間不是肛肛好

心情呢

終於唔係七點就醒

好鬼多人

好好 放假！！

永遠都不夠

我返緊工

難得放假都發惡夢醒左

男神上水了
瞓多陣啦

但你笑左喎

破傷風

係呀
做人簡簡單單
前接啲乜算囉

我舉手先
樓主

(你地唔係唔比面呀嘛 )

毒毒在家的路過

點呀女神

緊係樓主啦！
春春

你地個個都好夜訓

btw起sofa訓覺小心冷親啊

春天是叫春的季節呀嘛

就係3點半凍醒咗起身晾衫

原來佢係巴黎

多戲支持
第二個係你呀女神

咁有無第一時間保暖左先晾衫呀?!
take care呢

真毒上水

在在 早晨呀

你偽毒

我先係毒撚，春主席頭號粉絲

拜完山,我好乖,我唔講粗口

一日未見過都唔知真巴定假巴

樓主無誤

得返個空殼

做咩啊卡比

除了支持還是支持

放負囉

早晨呀

口水再流多啲唔該

早呀寶寶

Nth巴偽毒！早

我先係最正

早呀肛門

咁你讚頌左樓主未先?!
每日點0,3,6,9時間
要面向樓主屋企方向朝拜3次喎

我先係毒撚，春主席二號粉絲

早晨啊在在

出去行下山?
陪你?

你唔係要拜咩山咩

根據上面正式統計
樓主要全票支持
0票反對
0票棄權
成為叫春版最正絲打
恭喜晒樓主

點票已完畢
多謝支持

乾悶呀

拜夠四次添呀

唔駛呀
有時人唔開心係要比自己出去行下的
如果一個人行太落幕
我ok的

mandy前排潛左咁耐既？你都係舊post活躍成員

4字不吉祥

幹門bb

老了，行到腳軟

入咗谷深潛

嗰個tg谷

早呀文迪 心情如何

斷未

比人發現左啦mandy

有tg谷

早晨偽毒在

講我壞話

not good

Hi all

早晨蟲絲

Hi傻c

差不多 而家軟到泥猛咁

下？點解呀迪迪

人家好想食炸雞飲茶

你五人成團咗啦

我唔敢見人

行山一個人有啲危險

大家好

怕俾人鬧？

腸c

早晨

腸腸

佢話下次再搶就切呀

今日咁少人

一個人行係好危險

偽毒出哂去

我留守係到

有冇諗過係從來都冇人收衫所以睇落日日都爆

講完冇人理所以依家都好少講

唔使拜山又冇街出

我飲緊 食緊燒賣

俾世人謾罵
好好笑

執屋

幸福的在在

毒在家中

自私執屋唔預我

羨慕

俾$1一個鐘請你黎執

我就係見日日都有南亞係到收衫

係咪你說話內容太有深度 d 人搭唔到咀

我會執曬野做

成班偽毒

至抵價0.5 做爛市

我記得㗎

我真毒

Show blocked user

我返工

服務性巴?

我都飲緊茶

要日日返

加油

人生有咩意義

唔返仲傷心
日日諗住點解比人飛

下個會更好，係後面等緊

搵到原因都解決唔到

聽到都痛

後邊等
好痛

我都好痛 我地圍圈圈

我要排後邊

情傷需要時間

抱抱

同卡巴

唔好後入我

要唔要幫你準備番梘

你鍾意face to face

格劍

如果要加一個期限,幾耐先合理

格劍格到申晒脷

一世

過來人

又係到HeHe

過來淫

嚇走晒啲絲打喇

好心痛啊

鬼叫啲絲鍾意睇hehe

前邊留比你

陪放負

但係唔係想睇毒撚HeHe

一萬年

巴打咁客氣

性別不同怎麼相愛

唔駛錢仲想點

要死幾多次

我都唔G呀

每日個心都死一次

性別相同才能相愛相殺

咁要搵返個點

問耶穌

揾春大喇

聽日去黃大仙拜神

why

已經唔記得想當日點樣走番出嚟

求神問卜,考慮緊轉唔轉工同繼唔繼續讀書

拜月佬？

想問下係咪真係有用架

拜mandy下話，去黃大仙

都好喎
台灣朋友上年五月嚟我帶咗佢去拜,十月佢就出pool

有啲迷惘

我都好迷惘
巴打去完記得包膠

無間有五種
第一個叫「時無間」，意思是時間是沒有間斷的，是日夜受罪，從來沒有停止。
第二個是「空無間」，受刑空間沒有間斷，只有你一個人受罪。
第三個，是「罪器無間」，刑罰的器具沒有間斷，不停用各式各樣的刑具用刑。
第四個叫做「平等無間」，是指無論男女、身份，同樣要受刑。
第五個叫「生死無間」，不要以為死了就不再受刑。

我地就是係無間道入邊

要帶啲咩祭品

我諗帶錢就得喇....

可能做媒，拎完出黎又放返入去

有用
只要夠誠心

我係膚淺既人黎

正呀，咁我就可以安心瞓覺

拜大仙最好清香生果油就夠

誠心一片最重要

執得乾唔乾淨架先

我係第二個

錢

誠心啊笨笨寶寶

有師兄叫我跟佢走做佢副手,我怕出糧唔準時,又怕跟咗佢個人懶晒,想出番嚟做會脫晒節
讀書讀多四年,讀完我都就退休

一條毛都無啊

呢到係咪全部25up?

我係啊

無間道,唔怪得我硬係覺得我同梁朝偉有幾分相似

搭正25 here

返緊工 天氣好好 如果拜山肯定濕撚晒

SAMESAME 點解要sad?

大仙睇錢幫人

所以要死

搭正25 之後就會覺得自己好老？

今日生日？

咁得閒 佢地當做運動

門口啲婆婆賣香賣到好唔老實,上次去拜佢收我五十

唔怪得大家啱傾

妳同細佬間房到底有幾污糟

冇人叫你門口買

25up,但好多棍

我唔係

一定唔係睇錢

你30up?

一路都有keep架 係傾既頻率冇以前多囉
而家真係有有趣野 特別野先分享吓 唔似以前去飲杯水都講

我24

我唔想提

都係解悶姐

返工入黎吹兩嘴 時間快過啲

咁侵埋你玩

我未試過有女性對我咁熱

覺架，重要個人一事無成，好似浪費25年

seven up

咁細過？

入鋪頭買

唔係呀，但你可以同我講生日快樂

你唔想講 我晏啲再問你啦

係唔會估到佢地想點
但我見我樓下個啲係普通中年呀姨收既，關唔關機構唔同事？

我估你26號

你每次問佢都會答唔想提

我既生活就係返工讀書食玩瞓

生日唔易估架

唔好提啦 好嗎

咁就啱喇，有女人既屋但成日都會成地頭髮

轉工都係睇
1.錢‘
2.前景
3.最緊要開心

乾淨到可以瞓地下，要唔要試下

你咁自私嘅？

你應該將自己嘅唔開心講出來比大家開心一下

其實時間可以沖淡一切

咪又係30日？你夠膽比我估多29次

唔中咩都得

一次一次咁挖我個心 真係好咩

緊係睇開心先
之後錢
前景
返工唔開心有錢都無用

啲家姐係屋企多數好污糟

要好多好多時間囉
一萬年夠未

其實係不分次序既

唔得咁樣
12個月 每月最多31日
俾你估5次

我係咪發緊夢

嗚啊
咁你又123

1226

1.返工12碼 放工唔洗理公司野
2.朝9晚6 半hea office工 但放工有時要跟公司野（電話之類）

揀？

冇錯，出去見人就係最乾淨個面

純碎列出黎好睇啲嘛

應該係，唔同機構請唔同人。
話唔定有日會見到佢地係到試衫

我會揀2

打自己兩巴睇下痛唔痛咪知

1216

我都係歸隱算

有哂

以前做文員好開心,工作日日清,做晒嘢就上網瞓覺
不過錢少無前途

依家出嚟做電,無乜開心唔開心,主要都係睇錢

唔好喇

朝9-6 12碼會無哂人生樂趣

唔估 一係你話我知 我再同你講生日快樂五次

聽聞人生都係做呢幾件事 已經係最充實啦wor
仲爭個屙

點解要咁表裡不一

唔講，我自己都可以同自己講5次架

1213

其實有得必有失 每樣野都係有經驗值令你成長

一生一世

我由2轉左1 為左搵多啲

只係屋企舒服啲可以做自己啫
食相睡相幾醜都冇所謂嘛

自己打自己點會痛

估唔到抽花細佬咁企理

我唔要啊

我都冇講自己係12月

我依家就係咁

除左返工放工訓覺 就係 返工放工

最污糟就係啲書放左好耐有塵

咁你個日同我講生日快樂

用時間換錢啫

好啊你幾時

咁唔岩規矩 一係你比啲貼士

1213 囉

可能我冇乜大志
係呢一刻，叫我咁樣，不如殺咗我啦

我仲以為係細佬個家姐,放咗咁耐都未出pool

咁開揚 試完啱既拎返自己屋企

我get到佢係1213

同我差幾日咋

反差太大

有啲人會思考埋人生意義架嘛
痾屎係最開心同最舒服

生唔生日都好 祝你日日快樂

師奶當街試bra

就好似女神點可能屙屎咁

我地12月之星圍爐團

月份同日子入面 一個單數一個雙數

好warm!!多謝n唔識串巴打 係我收到過最好既祝福

抽花真係好特別

我記得你都係12月之星

人生意義就係食訓屙玩
痾得唔順暢點算

到咗12月
可能日日都有人生日

出去睇挑戰者1號先

以前啲女朋友你係咪冇見過佢地屋企污糟個面，其實都係一樣

等等去睇

拍片番嚟比我睇

好呀，生日快樂！！ 我會記住架！

12月之星 上水

生日快樂 準備好唱生日歌俾自己聽未

Happy birthday to me!

係呀我都封塵啦

成個電影業比你搞彎哂

年年都自己唱

每年唱一次，每年都在進步

自己做埋和音，感動到自己都喊

好open 要報驚先得

我對上果套係朗豪坊睇盜墓者,我有支持電影業

唔係掛。
平凡像我路過 十個似我

以後買飛唔洗驚佢位簡

只係都係人馬座

未結婚都好難見識到 我家姐啲男友都唔知佢地咁污糟

無位簡啊！屌你食字

咁都唔識串

咁就要食多啲菜
不過雖然我個人冇咩深度，但我好鐘意人講故事、講經歷，可以學到好多野

點呀卡比巴！

控告佢影響市容

叫佢nth

1128

我唔識二重發聲，最多可以錄定和識播俾自己聽

姐係11月啦

點做到
住垃圾房？

養咁多寵物咁有愛心

Too long didn’t spell

咁恐怖

今天我打碎了心愛的玻璃杯......
每晚讀wiki 俾你聽，有排學

情敵實在太多

真，污糟

叫你偽毒在

你要唔要養下

我當係，以後呢個就係你第2個生日

聽到都

有家姐可以打定底先
其實男女都一樣污糟啫我覺得

傻人發現案添呀

養緊啦,夜晚返到屋企總會見到一兩隻,唔知係咪等我想我餵食

唔是掛...

小強！

咁我係咪可以一個月食兩個蛋糕

小小強,大強暫時未見過

我家姐好乾淨，做晒屋企d 家務咁濟

我都覺得我係污糟嘅

介紹黎識得唔得

通常生日都有三個蛋糕

唔要大文豪個啲19文
Wiki個啲係咪好多都潮文

我以前就好似你咁諗
之後覺得要為將來打算下 趁後生搵多少少

卡巴move on了

小姐，呢個size 唔多啱你戴 不如試下今日新返既呢件貨

利申冇人要

點解我冇

識下朋友姐

365 日啊大佬 你呢啲貼士都幾有用

可唔可以講埋邊季先

講小綠帽比妳聽

多朋友

唔怕肥一日請你食兩個又點話

我地圍爐團買比你嘞

曱甴家庭 冇諗過搞下佢？

我屌死你！

好多fd都想睇 但我唔知點解0興趣

我無朋友啊！

兩班fd同屋企人,所以有三個

清泉 我屋企平時做家務係被逼

當然唔係 wiki 入面d知識好豐富

唔係講笑 新年去左盲公睇相

佢話我想平平安安就唔好慶祝生日

一搞生日就有事發生

已經結左婚

又屌,我講自己果個之嘛

女人就會明白
個時去好朋友屋企（隔離邨），上到去佢都係成個師奶咁，冇洗頭夾起哂

對科幻片冇興趣？

你正職係咪賣bra既

咁有冇試過真係慶祝就發生左野？

會唔會好似家有喜事個吳君如咁有鬚根

唔準講啊

秋冬

攞錢逼你做

悲傷故事唔要聽

我唔撚信

唔準講！唔準聽！

我真係ok
好鐘意食蛋糕

喺屋企點會搞咁多嘢

準備自己睇 信不信由你

叫春有愛

有，上年生日慶祝完就短左一年命

所以今年都係唔慶祝算

咁難服侍

點樣冇手尾法

幸福，我屋企都唔會買

但知識唔同經歷喎，我鐘意聽關於人既野多啲
知識我好怕悶

屋企冇同我慶祝過生日

1122 1124 1126 1130 ？

最細

我都係

咁又冇，但就係冇眉呀滿面暗瘡個啲樣

其實佢同我講係唔好做生日
我諗應該係幾多大壽個啲

你玩哂 中左既係

我都會，但只限梳同換完既衫

我屋企直頭唔興慶祝生日

我都想 我係賣服務

1124 一定係 除非唔係

又係孻仔！

我咪一樣

喂 你話比我估五次架

又唔係既，係疲勞轟炸，日鬧夜鬧

梳鏡衫好閒姐 但佢地唔係

條眉無毛真心好怪,點解會攪成咁?
明明ex比讀書果陣啲相我睇係有眉毛,點解出咗嚟做嘢就無晒

服務我得唔得

我都好鐘意
鐘意最舊款果d，例如黑森林，忌廉蛋糕果類，新出果d 款式反而一般般

咁樣先係最爽 出街要睇住個樣

我大家又係咁,明明有鞋櫃都可以成地都係鞋

點樣知短左一年命 ？

內衣褲會唔會

鬼故！

今天打碎了心愛既玻璃杯係經歷黎
拍拖通常就講下返工趣事

全家都唔興呢樣

之後我娘親上年比說話我聽

話人地啲仔女 媽咪生日會壽邊到食飯邊到慶祝

我呢？

我心諗：我由細到大咪一樣冇

但同佢講：好啦 今年同你食放題啦

媽咪生日點都要慶祝下嘅

哦哦～ 咁應該唔會中招既，唔好無啦啦去酒樓擺幾圍lor

咩服務
依家就黎做文職都要賣服務啦

生日大一歲咪即係短咗一人命
鳩估係咁既意思

啲老豆老母 成日都矛矛盾盾 自打嘴巴

陰公，不過執下都好，乾淨d 個人都舒服d

客觀，等我幫你除左頂帽先

法官大人 我冇野想講啦

食m好定大快活好

用十五分鐘欣賞呢咁
有人可以分享日常事真係好開心

天下家姐一撚樣

咁不如睇鬼片

抽花會唔會聽雲海

我都有咁諗過 咁慶唔慶祝都係一樣

再估就要自爆

我都係做文職，服務d 客仔。幫佢地充實人生

一次係一個日子喎

M

重可以有啲咩

我會喎！日日都開摩四黎做背景音樂

大快活,餐蛋麵,腸仔雞翼,綠茶走冰,快馬

呢樣真係解釋唔到，但你講到好好笑

佢岩啊 佢有一分 你冇分

食完餐肉仲要食腸

大快活

你冇講

無錯 其實日日生活都係差不多，但互相分享下，一黎可以了解對方多d，二黎令自己生活無咁乏味

等tea

竟然會識到女仔係聽雲海

咩工都要啦 最好十項全能添

個時俾朋友笑我一個飯七八十蚊嫌貴，但同樣價錢食件蛋糕仔就咁開心
係啦，新款個啲得個樣，又貴又唔好食

唔會，因為會著係身，一係就洗

咁既天氣當然係m 記啜大大杯可樂

儲到幾多分可以吸白兔仔比我

俾得雞碎咁多，要人仆心仆命

係架，但我幫人執屋好爽手，自己個間執十世

其實大快活都有可樂

不過我都支持M

大快活下午茶

會睇，唔會聽，聽歌好過

ov蛋糕當然開心
咪係，新出到不倫不類，好睇唔好食，垃圾！

呢件事真係好不可思議,有兩個ex都係咁,
淨番果個佢未出嚟做嘢就分咗手,不過有時佢fb有share新相,睇番佢都已經無眉毛

有呢啲工架咩
哦，你係咪個啲人生課程！

啱啦，幫我執 唔該晒

三分 就有一個小白兔
三個小白兔就有一個白兔仔
三個白兔仔就有一個大白兔
三個大白兔就有一個小青蛙.....

衫真係會周圍掉

又冇分

唔知點解覺得M 記杯可樂特別解暑 明明都係同一樣野

鐘意聽佢講旅遊，俾佢搞到去左巴爾幹

唔准走窿罅

我戒左可樂

唔係啦，我講誇張左姐
講太仔細就會自爆

但係lady m果啲堅好食

不如食哂兩樣啦！去大快活買完tea再去m買雞翼！

會唔會係個環境影響？
多數去大xx 都係啲老人家 好似冇咩活力咁